如果聽日世界未日 你點過最後一日？

食飯睡覺打丁丁

我會上連登問點樣過最後一日

被竇打j 無限LOOP 太撚凍

繼續搶口罩

早d瞓，聽日仲要返工啊

返工

只係打嗰陣個人會興，之後能量流失，其他天氣凍更加唔應該打

痴線 個個都打丁